有冇人想公然屌鳩犬隻

明天係大好機會!!!佢地會企定比我地屌!!!
我保證聽日好多人指住犬隻黎屌。
正因為人多, 佢地唔會出聲!!!

如果想發洩。明天同我全部出黎。

我想信好多人未試過指住犬隻屌。
想試吧!